求救！！屋企牆上同天花板有蟲

我呢4、5日內發現屋企天花板同牆上出現。呢幾日內發現大約6-7條. 每次都係瞓醒第二朝，或者出完街返屋企就會見到。

我屋企又無d 易腐壞嘅野。我唯一諗到我屋企兩個星期前黎左隻壁虎，唔知佢係咪死左d蛆

上網search 過都搵唔到類似嘅野。希望各位可以幫幫手。Thanks.

可能你樓上有...........................

搵定屋搬啦

我住頂樓。

BTW, D 蟲大約1-2cm 長

搵師父睇睇

天台有

天花板見過一條，其他都係牆上發現

屋企有乾糧/藥材發左霉
快D搵出黎 成蟲繁殖力極強

牆鑲c

降頭野黎喎

廚房無出現過呢d 蟲，全部都係廳見到。但係廳個到都無放藥材 or 乾糧。好苦惱

我住公屋，牆好薄嫁咋

用火攻啦

搵定屋搬啦。。呢家野好邪

蛋白質含量較高

煮食方法： 煎炸炆燉焗

今次仆街了

屍蟲黎架wo 你上去樓上單位睇下聞唔聞到侵死老鼠味先啦

我屋企之前都試過 搵左成日先搵到係包栗子問題

屍蟲

烏蠅蟲？

有死老鼠

thanks. 咁我返去要徹底check 下d 食物。

怕唔怕你瞓覺嗰陣時佢捐入你耳仔

你見到有蟲仔 其實已經有好多成蟲係某個地方/角落位置
快D清左佢

最慘唔知係邊個位。如果係食物變壞而形成都還好（因為屋企食物唔多）。最怕係唔知會唔會係走左d 小動物入黎，死左之後生黎嘅嘅蟲。